你現在處於課室的角落

前提：呢次屬於單向路線既劇情，但係有得選擇ABC或更多既路線。錯誤既路線會引發唔同既死亡，亦有部分選擇會影響到結局，玩家需要推理選擇出正確既路線。
選擇方式為每次f5結算最多票數既選項會被選中。(重覆回答不計)

為確保故事質素，每晚會玩一個鐘左右就停。

你走到海邊...
「ive畢業5年了...」
「為什麼這麼失敗...」

「每天被上司壓榨..女同事當我笑柄...」
「明明當年還很受歡迎的說！」
說畢，你跳進了海中。
「咕嚕咕嚕咕嚕...」
....

「...」
「我怎麼回到了母校...」
「是當年的課室...」
「熟悉的一樓...熟悉的桌子...」
「前面的同學都在睡覺嗎？」

一個「同學」正在從大門走向你...

「等等...這張臉！」

該怎麼辦呢？
A.拍醒同學求救
B.從大門逃跑
C.從窗口逃跑

A

留名支持！

請不要放恐怖或不安圖片
上個post已被admin封左好多個

「你的連登account 很珍貴，請好好珍惜。」

C

你選擇了拍醒同學...

一張模糊的臉伴同大門的「同學」吞噬了你...

Game over...

restart

Reload save

一開波就死

你從窗口逃跑...並關上了窗
從大門來的喪屍不斷在抓著窗口..

「剛才真的很險...座位上的喪屍都醒了...」
「該去那裡好呢？」

A. 跳到地面
B. 沿著窗邊進入其他課室

一開始就完咗

B

你從窗口逃跑，誰知kick親窗框，
哇～～秒速墮地
Game Over

你從大門逃走，喪屍從大門來
只見大門變鬼門，鬼門吞噬了你
Game Over

你選擇了跳到地面
「從大門走過來的喪屍...課室都被佔據了嗎..？」
「怎麼跳海了還是這麼倒楣...」
「該走去那裡嘛！」

A.學校大門
B.教員室
C.後樓梯

c

你走到了後樓梯...

「咚咚咚...」旁邊的儲物櫃在搖動...
「這是甚麼！？」

A.打開儲物櫃
B.跑上後樓梯

b 跑上去

留名

lm

「快跑啊！」

...

「怎麼...」
樓上等待著你的只有喪屍...

「不該發出噪音的...」

「對不起啊啊啊啊啊啊啊...」

Game over

reload save 去教員室

繼續玩刀

不安 仲依為見返朋友

你打開了儲物櫃...
一個熟悉的面孔出現在你眼前。

「啊啊啊...不要！」

...
「是你？」
「凱婷？」

凱婷是我中四時的鄰座同學。
我永遠無法忘記那段日子。

「學校的一切...你知道了嗎？」
「嗯...」

「該怎麼辦⋯⋯只剩下我們了嗎？」
「先上去再說吧。」
「怎麼不走大門離開學校嘛...」

A.聽凱婷指示
B.前往大門

凱婷會死

C.同凱婷躲返埋入儲物櫃啪啪啪

你選擇了聽從凱婷的指示
「慢慢走...不要把東西引來了...」
「是...」

你們到達了美術室...

「先拿點東西吧！」
「該拿甚麼好呢...」

A.繩子 間尺
B. 膠袋 剪刀
C. 畫薄 筆

你選擇了膠袋和剪刀

「說不定會有用...」

「笨蛋！你拿這些有甚麼用嘛⋯⋯」
凱婷拿走了繩子和間尺。

「該離開了！」
「那麼...去那呢？」
「上樓上看看吧！」

「...為什麼就是不從大門出去嘛。」

A.跟凱婷走樓梯到樓上
B.走到大門

a

你跟凱婷沿著樓梯向上走...
「其實...在你來之前我就去過大門了。」
「大門被鎖上了，而且我引來了很多喪屍...」

「...」
「以後也出不去了嗎...？」

...

「哈嚕！」
「你...？」
「啊...你也成功逃出來了嗎？」

你們到達了二樓，出現在你面前的是中學時候的級花。
（看來這次要好好把握機會了...）

「安妮！你沒事就好了...」
「很高興在這碰到你們呢！」
「別說了，這裡還危險的很呢！」
...
「我在這層探索過了...好像沒有甚麼特別的。」
「是嗎...」

A. 繼續上樓梯
B. 留在此層探索

明天繼續

C 和凱婷一起吃兩枝煙

第一次認同你個冚家鏟

C. 與凱婷和安妮來個3p

恭喜主角成功解鎖後宮路線

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐

又安妮
安妮究竟要死幾多次

欣欣妹又來釣戇鳩仔俾我地block

雖然過咗

最初 B的結局會係點死

跟係覺得條女危急時會推低人 自己安全走佬feel

巴打入黎留名啦

一個「同學」從大門走向你
大門外...

繼續上去咪好難走返出黎？

b

Pish

學園孤島

正，lm 跟進

有冇屌女選項

C 立即就地3P

推

點解無人架

你選擇了留在二樓搜索。

「我認為一起再搜索會更好。」
安妮似乎不太喜歡。

「對啊！說不定還能拿點甚麼東西的。」
「那好吧。」

你們沿著走廊走到了一座教室前。
「裡面的...是甚麼？」
一個「同學」倒在地上。

「要進去看看嗎？」凱婷問。
「不好吧，說不定是喪屍或是甚麼的。」

要進去看看嗎？
A.進去看看
B.繼續向走廊走

即使安妮反對進入，你還是很好奇裡面的「同學」是甚麼。

「啊啊啊！」
你被目前的東西嚇了一跳。

「怎麼了嗎？」凱婷問。
「被...吸乾了嗎？」你被嚇得說不出話。

原來那名同學被某種東西吸乾了血。
「都勸你別進來了。」
「好奇心殺死貓嘛！」
安妮不耐煩的說。

（看來她覺得我是懦夫，沒機會了。）

你垂頭喪氣地出了門口。

「繼續往前行吧！」凱婷說。

你們來到了禮堂門口。

「裡面可能會有用得到的東西吧？」凱婷說。

「但是我們都進去裡面，萬一被包圍便太危險了！」
「找個人進去搜索，其他人在門口等吧。」安妮道。

（這不是我展示膽量的好機會嗎？）

A. 提出自己進入
B. 沉默

得兩個choice嘅時候 A正皮 B負皮 咪仲好

好啊

叫安妮入，佢玩刀好勁

你見這是一個大顯膽量的機會，便提出上前搜索。

「膽小鬼，你還是算了吧。」
「我先進去看看吧！」
安妮說道。

（我在她心目中到底是甚麼呢...）

...

「你們進來看看！」
「操場上都是喪屍...」
安妮驚訝地說。

你和凱婷進入了禮堂並望出窗外。
「它們怎麼排成一列列？」
你驚訝地問。

「是要找我們嗎？」凱婷說。

「看來應該是了。」
「對了，你們知道了為甚麼整間學校都是喪屍嗎？」
「聽說是化學老師惹的禍，他把病毒都帶遍整間學校了。」
安妮說。

「現在的喪屍會吸血嗎？」你疑惑地問。
「不知道。」
「我也不知道。」

「咦...？」
你發現到禮堂內的十字架都被翻轉了。

「天色黑了，喪屍的力量會變得更加強，我們快去甚麼地方躲一下吧！」安妮說。
「但是我們身上甚麼也沒有，碰上喪屍會更危險吧？」凱婷說。

A.留在禮堂多搜索一會
B.聽從安妮指示離開禮堂

如果得ab選擇 大家可以用正負評投票
我會同回覆一齊計

看見喪屍大軍即將來臨，你選擇了帶著凱婷和安妮上三樓的課室。

「先把門鎖好。」安妮說。
「看來今晚就要在這裡過了！」凱婷說。

「你們累嗎？」安妮問。
「嗯。」
「我也是。」

「那麼我們先在這睡吧，記得不要發出太大噪音哦！」

（.......甚麼也別想。）

今晚該怎麼睡呢？
A.躺在地板睡
B.雙手抱腳背靠牆睡

-----------------------------
待續

有無凱婷同安妮圖
有既話就盡量小心啲揀 唔整死啲女

留名追帖 好鍾意trpg 嘅故事 好有臨場感

如果每日可以更新多次就好啦

C 枱圍住自己 中間瞓

對話顏色 = 對話者

我
凱婷
安妮
你認為躺在地上不太安全。

於是你和凱婷靠在牆邊抱腳睡，而安妮則瑟縮到牆角內。

「呼嚕...」
「呼嚕...」

「咔」

....

你們從第二朝醒來。

「腰酸背痛...」

「我也是啊...是睡姿的關係吧。」
「怎麼也好，盡快想辦法離開這片鬼地方吧！」
「我肚子還有點餓呢！」

而坐在一邊的安妮精神似乎不太好。
「要去那裡呢？」

「化學實驗室應該在五樓，裡面應該會有離開的線索。」

你悄悄打開了班房的門。
（咦？怎麼沒鎖...）

你仔細檢查了走廊，確認了沒有喪屍在附近。

該走那條樓梯呢？

A.課室外面的樓梯 （靠近操場）
B.走廊盡頭的樓梯 （靠近學校後花園）
C.走廊轉角的樓梯 （靠近校務處）

大半夜先更新

由A走上來

校務處得電話📞

B

照照鏡子

琴晚up咁少

繼續玩刀
C

你選擇了走廊轉角的樓梯。

「這邊走會比較安全。」
「嗯嗯。」
「嗯。」
凱婷和安妮跟著你走。

...
正當要轉角之際，你們碰到了兩隻喪屍。
「有喪屍啊！」

該怎麼辦呢？

A. 正面交鋒
B. 向後逃跑

你認為正面交鋒毫無勝算，於是你們選擇了調頭逃跑。

「快跑啊！」
「我不想變成它們...」
「你怎麼這麼沒用嘛！」

（我也不想啊....）
...

「又回到當初的課室前...」

背後的喪屍快跟上你們。

「這次不能再錯了！」

該走那條路呢？
A.課室外面的樓梯 （靠近操場）
B.走廊盡頭的樓梯 （靠近學校後花園）

從欣欣妹後面進入

B! 答案係B 啊！

係膠袋剪個十字架貼係身

留名 B

安妮有九條命 無限Save Load大法 驚條撚 ？
推佢去死囉 瞓一晚就無事

食物同水唔使理

本來都跳海 怕條毛

樓主掛住玩隔離post

咪係 明明課室咁正，其實都多人玩
只係咁耐都唔更新所以無哂人

原來樓主玩緊兩邊，好顛

你選擇了前往走廊盡頭的樓梯。

「是這條路了！」
「後面的喪屍還在追來！」
「...」

...
「要到末路了嗎....？」

在你前面的樓梯間有一個倒在地上的「同學」
它似乎一動不動

「快點做選擇嘛！後面的喪屍都快抓到我了....」
「這只是屍體嘛，快跑上走啊？」

A. 跨過它
B. 回頭對抗喪屍

投住票先
明日再更
就到結局了
睇下之前既文話唔定可以發現d野

兩條女都可能係喪屍
1.凱婷同安妮本身識既 一見面就講左句「你沒事就好」
2.訓醒教發現對門無鎖到 而凱婷講左句「我肚子還有點餓呢」 安妮就好無精神 之後發現兩隻喪屍 可能係佢兩個半夜出去咬人 岩岩好兩隻
3.安妮一開始話佢搜索過層樓無咩發現 點知主角再搜多次發現有條抽乾哂血既屍 即係安妮有心隱瞞

利伸 9up

再次覺得樓主d idea 真係好啱整game 只差一個好嘅平台 繼續留名支持

文

樓主咪掛住玩game
出估啦

凱婷會匿埋又搵item感覺正常少少
安妮好OP勇又顏值高仲大字型瞓
主角最廢尋死後怕死

此死不同彼死

因為前世冇女，今世一出場有女？

編劇不加甜
孖女冇關連
喪屍常出現
主角真可憐

等我試下加甜

開始未

召喚樓主

由於後面的喪屍不斷追來
你選擇了無視前面躺在梯間的「同學」，大步跨過了它。

你留意到那是另一具被吸乾了的屍體。

...

你們到達了四樓。

「後面的喪屍還在後面追上來呢！」

「趕快繼續跑啊！」

「該跑到那裡嘛...」

你望了望四周。

「有了！快跟我來！」

你們來到了家政室。

「快幫我頂住大門口！」
「嗯嗯...嗯嗯.....」
「嗯。」

你們成功關上了家政室的門口。
門口的喪屍正在抓牆。

....

....

「似乎停下來了，剛才真的很險。」
「對啊...你們剛才有看到了梯間的東西嗎？
「沒留意。」
「我也注意到了...好恐怖啊！」
「到底是誰幹的嘛！
「可能是喪屍幹的壞事吧。」

「我肚子有點餓。」

「我來看看。」
(終於輪到我廚藝發揮了！)
...

你翻了翻家政室的雪櫃，裡面有麵包、礦泉水和雞蛋。

還有各式各樣的廚具。

該煮點甚麼東西好呢？

1.煎蛋三文治
2.水煮蛋 + 麵包

煎蛋三文治

2.水煮蛋+包

煎蛋 咪有油煙同香味 引哂啲喪屍黎， 撞開對門 。

水煮會唔會要用咗枝水
蛋唔好食，孵雞養大再生蛋！

你選擇了煎蛋三文治。
你在廚櫃上找出了平底鍋，將其放在爐上並打開了爐。

「嗞...嗞...」
「完美下蛋。」

「再來是翻面。」

「...」
「怎麼都黏在鍋上了...」

凱婷走了過來。
「笨蛋！你不是連油也沒下吧？」
「要下油嗎？」
「這裡根本沒有油嘛...」

「...」

...

「完成」

你將完成了的「半焦煎蛋三文治」上碟。
凱婷拿起一份來吃。

「雖然焦了點...但還是挺美味的。」

「謝謝你。」
凱婷似乎吃得很香，並親了你一吻。

「......嗯？」
...

另一方面，安妮似乎對你的製成品毫無興趣。

「你不吃嗎？」
安妮搖一搖頭...
(天啊...難道真的這麼討厭我嗎?)

你把剩下的三文治都吃光。
...

「很飽...」
「我也是呢！」
「...」

「是時候起程了嗎？」
「外面似乎沒有動靜。」
「未必吧，要留待明天嗎？」

該怎麼選擇呢...

A.繼續出發
B.留待明早

水煮蛋
可以做武器掟9班喪屍

A.繼續出發

啱啱瞓醒又瞓？

其實呢度揀煮咩食係咪無咩影響架？

好感度

會影響到往後劇情？

影響結局

主角後宮

A.繼續出發

感覺安妮有伏

經過一番考慮
你認為現在尚早，能夠安全出發。

「門口外可能還有危險...」
「要不我們爬上去吧？我們有繩子呢。」
「還是不要出發好嘛...」

請選擇

A.由門口出發
B.用繩子綁住窗口爬窗到樓上房間
C.聽安妮指示留在原地過夜

下個選擇係今晚最後post啦

C.聽安妮指示留在原地過夜

B.用繩子綁住窗口爬窗到樓上房間

為了安全起見...你選擇了冒險爬窗到樓上。

「該誰先爬呢？」
「男孩子力氣比較大嘛，你先把我們扶上去我們再拉你上來吧？」
「我對他有點保留。」

...
「...」
（...）

「我看還是先扶你們上去好了。」

該先扶誰上去呢？

A.安妮
B.凱婷

待續

叫條女孵蛋應該work
自己夢 自己主場 咩都有可能

有水喉

結局後post埋烚蛋結局thanks

A.由門口出發

邊度入邊度出
咩繩先，繼咪仆街？把尺留返有乜用

斷

B.凱婷
安妮眼瞓留底瞓陣先

主角暫時係世上唯一嘅男人
凱婷已經捷足先登錫咗啖
入夜及時行樂加甜，瞓醒都唔知咩事
校花安妮大字瞓地下？你懂的

認真，只係凱婷提議爬窗成全佢

呢步會影響好感度
但係結局要夠xx好感度先會變

完左我post埋其他結局吧

1. 普通麻繩 有機會斷
2. 未必有用/可能有用

凱婷

所以揀A出門口，要死就了結我吧
唔死就門口同窗雙線發展

安妮有啲詭 可能要攻略佢 令到佢最尾唔殺主角

可以就最好啦
不過好似有啲難 上面一條女想行 另一條想留低
再咁落去睇落已經唔可以fit晒兩條女心意

A.安妮

吸血鬼黎 趕左佢走先

「安妮，你先上去吧！」
「哦。」
你用繩子在窗口上綁了個死結。
「要我幫你綁嗎？」
「我自已來。」
安妮用繩子圍在自己的校裙綁了個蝴蝶結。
...

「我扶一扶你吧？」
「用不普你管。」
(態度不要那麼差嘛...)

安妮爬上了窗邊，開始往上爬。
(咦...?)

你把目光都投放在安妮的雙腿上。
「喂，臭小子！你在看甚麼？」

「沒有甚麼...」
「那就別再望了。」

凱婷似乎有點生氣。
你放低了頭，停止繼續向上望。

(一生人也難得的一次機會...沒了。」

「喂，我上去了。」
「繩子還你。」

你接過了繩子。

「幫我綁緊點...我不想掉下去！」
「好的...」
你把繩子牢牢地綁在凱婷校裙的腰帶上。
「你可以扶一扶我嗎？」
「好的。」
「謝謝你。」

你把手放在凱婷的腰上，緊緊叉著。

(、、、、、&$&@$$&&.....)
「喂！不要亂望啊！」

「嗯嗯好！」
凱妮正在爬上去。

(咦咦咦啊啊啊啊！！！！)
這次你當然沒有放下頭。

幾百隻小鹿在你心裡亂撞。

「喂，只剩你啦。」
「小心點啊！」
「快點啊你！」
上面放下了繩。

「嗯...嗯好！」
你滿腦子仍充滿著剛才的畫面，只粗略在自己身上打了個結。

「我來了。」
你打算一腳踏上窗上，最後摔了一跤。
「幸好是掉到室內...」

「不行，不能再想了。」
你立起決心要忘掉其他事情。

「先爬上樓上再說。」
....

「啊...嗯！！！」
你爬到五樓的課室。

「怎麼這麼久嘛。」
「沒事就好。」

「今天好累啊...」
「對啊。」
「嗯。」

「要在這休息一下嗎？」

A. 休息一下
B. 繼續出發

開始未
A

一日得一段 玩到下年都未玩完

更新得太慢，時間又唔固定
所以咪無咩人

樓主成日掛住玩連登推理遊戲

冇上次個房子咁好氣氛就真

依舊好正 但樓主要分心另一個帖

AAAAA a 啊

樓豬更新晒呢個post先出其他post啦

A 樓豬變左喪屍

樓主失左蹤

結局：樓主已被喪屍食咗，game over

更新未

Quote長文

樓主唔好棄post

幾時蒲頭呀樓豬